你班垃圾黑社會

腦殘冇技能要撈黑唔怪你啦
比d江湖道義ok?
對唔撚住關二哥呀

而家個二哥姓鄧

大佬吹雞，收哂錢，咪做野囉

道義？